屌你老母拜登 身為美國總統竟然唔關心香港人? 唔好唔記得我地香港人下屆可以令你地民主黨亡黨

香港玩完......拜登去咗邊？

拜登幫手劫獄啦

我會信樓主 你當初有份衝入國會大廈

Dominion: ?

登哥同韋利安一樣會反cup

仲dominion?

giuliani都道左歉啦

點睇樓主唔睬您

我冰處里。